Mevrouw Westenra heeft kreeg een idee dat slaapwandelaars altijd uit gaan op daken van huizen en langs de randen van kliffen en dan plotseling ontwaakt en omvallen met een wanhopige kreet die overal weerkaatst.
